 Luka Perošević, 25.04.2001.
Obrazovanje: Osnovan škola A.B.Šimića,
             Srednja elektrotehnička škola,
             FERIT Osijek.
Kao student radio u HrvatskomTelekomu.
Radio na papir stroju. Bio sam praktikant u Teu, u Belišće.     
       
